扭蛋廿蚊次

麻友十蚊Q

𨳒你老母

G

我出2000希望各位巴打唔好同我爭

我都有兩粒
任扭唔嬲

負皮咗，自己檢討下自己有乜錯